快，一定要有行動逼政府封城！

遊行示威，再將所有行動以文字，圖片，影片傳返入大陸，我哋要凸顯中共政權嘅醜惡，我哋再唔做好快其他地方就做先。

罷工都唔肯，肯封城？
攬炒啦

連登仔最想攬炒實現啦，時間問題

國際戰線：求國際封鎖香港